[網絡行動] 一齊收垃圾藍屍content farm channel皮

話說岩岩想上網搵下上禮拜眼中槍女義士既新聞
睇新聞既話，近排除左上連登都睇下youtube d人點評論，走出一下個同溫層

竟然比我搵到一條咁既片
- 811女暴徒被射盲眼真相 -

我真係即時屌又出黎，人地盲左已經慘仲要咁樣老屈返女醫護係暴徒
再睇睇下，你老母，有成38萬 VIEWS
睇落去原來係個傻閪何志光既CHANNEL，有成10萬訂閱
平均佢一條片都有數以萬計既點擊

佢既channel 我相信係中共既大外宣統戰下既冰山一角，係依家大家都急不及待咁檢討(互屌)今日戰果時，其實網絡上既輿論好多戰線都失守緊。
成件事好唔樂觀，因為大量假資訊流通緊，而竟然好多人都未注意到。
唔單止片，仲有好多網軍五毛係度留言。
開依個POST，當然想大家即刻去report佢之外，真心希望大家真係少上連登，接觸/觀察/反制唔同平台。
依家難得外國開始陸續支持香港，冇理由比大陸d 假消息打低架，仲未知佢地會唔會賤到自導自演d 故仔出黎。
睇到垃圾大陸fake news/ 五毛既巴打，不仿用多幾秒時間report，莫以善小而不為。

天佑香港

緊急

有人諗住聽朝0715塞鐵，好可能會spin走咗車長罷工嘅事，希望深水埗手足聽朝去勸下佢地

佢地個group block咗我

推

塞鐵係香港個context 底下吃力不討好
但你話全民跳閘可能人會易D支持

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

越睇越嬲

就算佢地開po都要不推文模式去屌鳩佢地
唔好幫班鬼推po

1. report --> hate speech
2. report --> fake information

Push

Reported

得閒上下youtube report

條片已經收皮

收埋個垃圾CHANNEL皮

CHANNEL --> 簡介 --> 禁旗仔REPORT --> HATE SPEECH/ MISINFORMATION

有心既巴絲可以打埋解釋比YOUTUBE做野